紋身大隻男打贏架 向中年漢遞紙巾示好

男人間解決紛爭，或許是來一場「隻揪」，勝方不驕，敗者不餒，完場後拍拍膊頭當無數。今日傍晚在黃大仙一條行人隧道，兩名彪形大漢因身體碰撞發生爭執，肥材中年漢向對方挑機，指手劃腳疑要「隻揪」，健碩的紋身漢即放下背囊，脫去上衣，赤膊應戰。雙方大打出手，惟中年漢不敵對方重拳，被打至倒地，左眼紅腫瘀傷。大戰過後，兩人由講手到最後講和，紋身漢遞上紙巾安慰，一場猶如「男人的浪漫」的拳頭戰落幕。

ip 都唔駛check 竹園

個呀叔係咪比人打到隻眼腫曬😂😂

阿叔佢就敢恰
鈍到咁遇著D學過一兩年既收硬皮

香港一早應用推動決鬥法

on 9 9

出街唔帶鍵盤既後果

識英雄重英雄

武德撚

擺明見到有人影緊先扮野